［返工解悶post]一人一句歌詞加張相［唔好比佢停］

我先
那年十八 母校舞會 站著如嘍囉